有無人一個月前Apply左BNO...

有冇人好似我咁
一個幾月之前Apply左BNO
當時兩日內已經DHL左文件過去
Track Record都話個邊收左文件
但係隔左個半月今日突然間收到個email 話仲未收到文件 要hold起我個application
點算好

等多2個月啦。

前面幾十萬本排緊隊呀

幾年前就好續啦

有朋友五月申請都未收得返，2個月都應該唔得。

你咁急不如直接飛去英國行入去HMPO問，佢地應該幫到你

佢唔係未處理到
係未收到喎
我就7月23寄到過去英國
今個月14號就話收到處理中

樓主可以直接打去問下

等多一排啦。

以前又唔續，而家有著數就排晒隊。

日日都答，幾十萬人同你哋一樣：

6月寄到都未搞完 你預半年啦
有人收就冇問題

我都係8月頭寄到
但係依家website都係未update話收到我啲文件

應該係太多人啫

原來我睇錯。

咁樓主應該覆返個email。話返佢知佢地已經簽收加返簽收証明文件啦。

個email auto出，根本唔洗理 只有等
開到佢果份自然會update status啦

我3月apply
到呢幾日先approve咋
等下啦

幾年前就算啦 半年前已經有好多人吹雞叫各位續 嗰陣時都唔係太多人

呢個問題就快變日經 Post

飛去Liverpool 屌柒佢
搞咁耐啦
冇出糧呀 咁撚慢

下年先拎到不是夢
利申6月到左HMPO, 而家sin being processing

如果approve左應該好快會寄出
但唔知要等幾耐先寄到過黎香港

唔會好耐 一定唔會耐過你等由簽收轉process同process轉approved

俾你飛到去liverpool hmpo office, 你發哂癲都冇用

英國整即日有
不過樓主咁On9 我同情佢 屌下英國佬希望佢開心啲

可以即日有?

我表妹二月去搞即日拎
而家肺炎頂盡咪一星期

係唔係呀?即日?

係呀 屌
Print 本野要幾耐

我表妹本來返左香港寄左一次
之後記少左野 柒撚左
之後返英國直接去hmpo 即日拎